{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041860",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55000&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주언덕위에하얀집"
    },
    "text": "ペンションでは湖の展望が鑑賞でき、客室にはインターネットと無線インターネットが提供されています。 周辺には泗川緑茶団地があり、車で7分、晋陽湖は車で20分、晋州ランドは車で2分の距離に位置しています。 入室は4時30分から可能で、退室は12時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 送迎サービスは提供されておらず、イベントとして割引券や夜間花火大会用の花火が提供されます。 ナンバージャンプは30%オフ、レフティングは40%オフでご利用いただけます。 ペンションにはフットサル場、自転車、カフェがありますが、現場の状況によってはご利用いただけません。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、2人は20,000ウォン、3~4人は30,000ウォンで利用できます、 冬季や雨天時は屋内バーベキュー場も運営されます。 最大人数を超えたり、保護者同伴なしでは未成年者は入室できません。 ペットの同伴は不可能であり、実際の画像と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションでは何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は4時30分から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何時に退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションには湖の展望、インターネット、無線インターネットが提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には泗川緑茶団地、晋陽湖、晋州ランドがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなイベントがありますか？",
            "answer": "ペンションでは割引券や夜間花火大会用の花火が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキュー施設を利用するにはどのような料金がかかりますか？",
            "answer": "2人は20,000ウォン、3~4人は30,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキュー施設はどのように使えますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、冬季や雨天時は屋内バーベキュー場も運営されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンションにはフットサル場、自転車、カフェがありますが、現場の状況によってはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、保護者同伴なしでは未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのルールについて教えてください。",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 481
    }
}